有冇人同朋友唔會keep住whatsapp

讀緊asso開左學咁耐 朋友都識到ok多 上堂/放學都會大家9up幾句 比較熟既就得2個 平時一齊lunch一齊放學 但係我發現到而家都未whatsapp傾過計就算有都係問功課嗰啲
重點就係 今日發現佢地2個原來有一直wts點解又唔會wts我有朋友得黎好空虛
有冇人都係咁 定係asso就係識hi bye fd唔好彩都要對兩年 唔通兩年就係咁過

你主動傾咪得lo

邊有咁多野講

我有主動揾佢地 但兩三句之後就會完左個conversation

朋友

多數都係群組入面傾

我本身都咁諗其實都唔係今日先發現 之前都知佢地一放左學就會chat chat到第二朝返學但我地三個都係asso先識大家感覺自己喺佢兩個當中突左出黎咁

This

呢啲叫同學 唔係叫朋友 可能係你定義左咁樣就係朋友

係唔私chat其實係咪正常

你又啱

我有好多同學 但係朋友10隻手指數得晒

真係fd個d先唔洗成日搵

可能人地同你難溝通呢，試下識多d朋友仔囉

asso呢d黑暗時期識番黎既 頂盡都係一兩年貨仔
逃離左就唔會再想搵番
所以樓主唔洗太care呢段時間識番黎既人

最憎ws

係會突個人出黎架啦 有冇開group? 你開個gp，話出黎玩，係gp約時間

認同
我同我啲識咗十年 十幾年嘅frd都唔會成日同對方chat

家陣講緊新識既朋友

之後係gp r水吹 佢地就唔會私chat 會gp chat架啦

成日傾 邊撚有咁多嘢傾，keep chat好撚辛苦

岩喎

我都係
本身係一個好懶嘅人
有咩多數即時傾好少WhatsApp傾
後尾發現另外三個朋友會成日私chat
到我發現時我地嘅關係已經追唔翻
有種感覺係四個人一齊時會被排斥在外
跟唔到佢地啲話題

都有聽啲朋友叫我asso求其識幾個人做groupmates食下飯就ok 但係始終頂唔順每日返學冇個可以傾下多啲野既朋友 同返我自己啲朋友傾 人地又入曬U 我都廢是猛咁講自己既asso life比朋友知

有gp呀都係傾啲學術野

呢個我都明 同啲真係fd既就少chat 唔洗chat都keep到 但新朋友就係無從入手又主動揾左wts 平時見面就傾 一放學就898咁

同性有咩好傾

呢招好似不錯但又好驚佢地覺得私chat緊 我就咪撚喺個group嘈

屌exact7ly
我一開始都以為我地平時成日傾 放學就算啦
點知佢地都有whatsapp傾 係我冇
跟著有時佢地講啲話題我都唔知
但又要喺我面前講
不過我問做咩 佢地都會講既
但就真係感覺自己追唔到佢地既關係

要急起直追啦
一係再r多個人入個圈子陪你

唔係以為讀大學大專會識到真朋友啊？
好好珍惜自己中學朋友算把啦

同條女都唔會keep住whatsapp啦q

女先會 仔唔會
不過都係傾幾日就算

我就係女

痴線 害死人

asso同學反而先真係交到心 成日一齊溫書 放飯又依靠大家 你升返上大學就知 你當人地好重要 人地大把fd大把group 講野又假又客套一堆堆小圈子

啱傾咪多d傾 唔啱傾咩都好odd
樓主真係想維持返關係嘅話 搵下切入點囉
例如你地當初因為咩認識 或者佢地有冇咩興趣/你有冇咩興趣 用黎開始做話題 傾多兩句就慢慢傾下其他野 慢慢搵到共同點 啱傾啦 就會由同學變朋友架啦
不過唔好太勉強自己 唔啱傾就係唔啱傾 特登痴過去反而會反感 你都會花咗好多不必要嘅時間同精力落去
朋友真係講緣份 慢慢加油啊樓主

冇共同興趣 好難有話題

男定女

做多兩個project又多一班朋友啦
冇話綁死嫁喎

日日都見，whatsapp傾計做乜鳩 你同屋企人都唔會whatsapp談心啦

冇

同啲兄弟都唔會wtsapp
最多開個grp大家9up下sd下咸相av
對住想溝嘅女先會keep住wtsapp

hd情況一樣 暑假約都冇約過出嚟

會同你講咸濕野同做on9野既就係fd

男女朋友都唔係個個會，普通fd都要咪好忙

你個啲叫同學 not朋友

垃圾asso仔表示一個朋友都無

我反而覺得熟既朋友先唔會keep住傾

有無人上到大學失去識朋友技能
點解好似就算我肯去識 人哋當我契弟咁

依加asso識唔到fd

冇咩keep著wts...

我都係咁中學人緣都幾好 同個個都啱傾 上堂調位同邊個坐都傾到比老師鬧可能因我最fd嗰幾個都喺個班房
我發現只要我啲fd唔喺我身邊我就會好似自閉咁而家真係唔識點同人打開話題

就係大家都會講但就放學就好似唔識咁

我直情朋友都識唔到

我同大學d fd 反而畢左業先多水吹

真係FD一定唔會KEEP住吹水

好撚中 根本人地都唔care你

same here
我預計到畢業後係唔會再同依班人有任何聯絡

同一堆 得我一個冇add入gp

我同我d中學同學或者其他fd都唔會keep住whatsapp 係真係有d野想傾先會whatsapp 但都係咁fd 出到黎見面都唔會生疏 其實fd唔fd我覺得唔可以用whatsapp黎衡量

讀asso係咁咖啦
朋友分好多種
其中一種係專係返學傾計既朋友。

有冇人wtsapp長期得gp同異性朋友
唔會同同性朋友私chat
利申巴

我HD升U
反而係U先冇朋友
全部都係同學 本身係間U都熟咗兩年
圈子以外

成日俾人聊我傾計 講到一半嫌麻煩就成日隔幾日甚至幾個月先應 之後啲人就開始少搵我了

異性就會
成日覺得女仔好需要靠wtsapp,po ig去5維繫個友誼
但男仔就算唔講成年都可以好fd
唔熟就怕唔覆人尷尬姐
熟果啲隨時藍剔人/被藍剔都冇所謂
當然講心事除外

啱呀 d女仔好似要喺ig post佢地兩個一齊影嘅相先算認定大家真係best frd咁
如果男仔post依d實會覺得gay到爆

當你有朋友時會發現自己一個會仲好

Asso fd
反咗面人地即刻插你幾廿刀 識嚟把撚

利申: 試過

同異性fd先多whatsapp 兄弟果啲直接用gp鳩up

嘩你呢啲真係死撚梗

趁佢地仲未太交心 只要你帶頭多啲約食飯 個主導權變番係你手上，佢地自然習慣三個人玩

also life 係咁架啦屌
而家上番u 住hall 仲適應緊 慣左之前個種毒撚生活

咁撚大個人仲會因為呢d 野而煩惱 煩下其他野好過啦

傾whatapp根本就係浪費時間
有咩野出到傾仲好

我都係

因為人地當你同學
你當人朋友
關係都唔對等

Hall mate 就ok 日日見好close
同major 多數同學，好人好姐點會無啦啦走去撩人

同女仔傾計係咩滋味

Same
男人老狗有咩需要日日whatsapp

On9 有冇咁多野講 女都未必keep住whatsapp啦

朋友呢樣野 睇開d啦 係冇中學成班fd圍爐個種feel 只有見到好多個小圈子

第時返工都會係咁嫁啦

同自己班兄弟好少wts，個個星期都見幾次但係同佢地wts已經係幾個月之前
平時聯絡都係用snapchat約講幾句或者直接打電話
有咩直接出黎大把時間傾

除非想溝女，如果唔係，同fd whatsapp對我無咩意義

識都唔太想識

有事先會搵

唔想同你講咁多

就好似番工咁

我同班asso groupmate識咗兩個禮拜就日日睇戲吹海風飲酒開心事台 但都係無乜whatsapp 最多會snapchat 咁算唔算唔正常

樓主男定女？另外兩位又男定女？
但其實真正既朋友並唔需要用wtsapp黎維持關係，見到面自然大把野傾

同朋友日日chat

冇野岩傾咪唔傾囉
你呢個時候唔好格硬搵話題講
順其自然就好
唔洗太過在意 唔係會顯得你好怪

我都唔明有咩可以咁多野講
我都想有個人可以長期同我傾計

你要預左asso 唔會有真心朋友

agger

物以類聚定律

樓主，搵個女兄弟做朋友啦日日傾連登